# Copyright (C) 2026 PublishPress
# This file is distributed under the same license as the PublishPress Checklists plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PublishPress Checklists\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: "
"https://wordpress.org/support/plugin/publishpress-checklists\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Korean "
"<https://weblate.publishpress.com/projects/publishpress-checklists/"
"publishpress-checklists/ko/>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-01 11:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-27 14:26+0000\n"
"X-Generator: Weblate 5.14.3\n"
"X-Domain: publishpress-checklists\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko-KR\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: publishpress-checklists.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: "
"__;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,"
"2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__"
"ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: vendor\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: node_modules\n"

#: publishpress-checklists.php
#: core/Legacy/Module.php:286
#. Plugin Name of the plugin
msgid "PublishPress Checklists"
msgstr "PublishPress 체크리스트"

#: publishpress-checklists.php, fuzzy
#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://publishpress.com/"
msgstr "https://publishpress.com/"

#: publishpress-checklists.php
#. Description of the plugin
msgid ""
"With PublishPress Checklists, you can choose publishing requirements for "
"your content."
msgstr "PublishPress 체크리스트를 사용하면 콘텐츠에 대한 게시 요구 사항을 선택할 수 있습니다."

#: publishpress-checklists.php, fuzzy
#. Author of the plugin
msgid "PublishPress"
msgstr "PublishPress"

#: publishpress-checklists.php, fuzzy
#. Author URI of the plugin
msgid "https://publishpress.com"
msgstr "https://publishpress.com"

#: core/API/LabelMapper.php:39
#: modules/checklists/checklists.php:1116
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: core/API/LabelMapper.php:40
#: modules/checklists/checklists.php:1117
msgid "Recommended"
msgstr "추천"

#: core/API/LabelMapper.php:41
#: modules/checklists/checklists.php:923
#: modules/checklists/checklists.php:1118
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: core/Legacy/LegacyPlugin.php:208
msgid "Please correct your form errors below and try again."
msgstr "아래의 양식 오류를 수정하고 다시 시도하십시오."

#: core/Legacy/LegacyPlugin.php:212
#: modules/settings/settings.php:510
msgid "Cheatin&#8217; uh?"
msgstr "속임수인가요?"

#: core/Legacy/LegacyPlugin.php:213
msgid "You do not have necessary permissions to complete this action."
msgstr "이 작업을 완료할 수 있는 필요한 권한이 없습니다."

#: core/Legacy/LegacyPlugin.php:217
msgid "Post does not exist"
msgstr "게시물이 존재하지 않습니다"

#: core/Legacy/LegacyPlugin.php:348
#: core/Plugin.php:107
#: modules/checklists/checklists.php:110
#: modules/checklists/checklists.php:1026
#: modules/checklists/checklists.php:1041
#: modules/checklists/checklists.php:1188
#: modules/checklists/assets/js/gutenberg-panel.jsx:237
msgid "Checklists"
msgstr "체크리스트들"

#: core/Legacy/Module.php:289
#, php-format
msgid "If you like %s please leave us a %s rating. Thank you!"
msgstr "%s를 좋아하신다면 %s 평가를 남겨주세요. 감사합니다!"

#: core/Legacy/Util.php:179
msgid "Need PublishPress Checklists Support?"
msgstr "PublishPress 체크리스트 지원이 필요하신가요?"

#: core/Legacy/Util.php:185
msgid "If you need help or have a new feature request, let us know."
msgstr "도움이 필요하시거나 새로운 기능 요청이 있으시면 알려주세요."

#: core/Legacy/Util.php:188
msgid "Request Support"
msgstr "지원 요청"

#: core/Legacy/Util.php:195
msgid "Detailed documentation is also available on the plugin website."
msgstr "자세한 문서는 플러그인 웹사이트에서도 확인할 수 있습니다."

#: core/Legacy/Util.php:198
msgid "View Knowledge Base"
msgstr "지식 베이스 보기"

#: core/Plugin.php:108
#: modules/settings/settings.php:130
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: core/Plugin.php:116
#: publishpress-checklists.php:183
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "프로로 업그레이드"

#: core/Requirement/Approved_by.php:48
#, php-format
msgid "Approved by %s"
msgstr "%s 에 의해 승인됨"

#: core/Requirement/Approved_by.php:49
msgid "Approved by a user in this role"
msgstr "이 역할의 사용자에 의해 승인됨"

#: core/Requirement/Base_counter.php:302
#: core/Requirement/Pro_Requirement.php:112
msgid "Min"
msgstr "최소"

#: core/Requirement/Base_counter.php:310
#: core/Requirement/Pro_Requirement.php:113
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: core/Requirement/Base_requirement.php:187
msgid "Edit label"
msgstr "라벨 편집"

#: core/Requirement/Categories_count.php:47
msgid "Number of categories"
msgstr "카테고리 수"

#: core/Requirement/Categories_count.php:48
#, php-format
msgid "Minimum of %s category"
msgstr "최소 %s개의 카테고리"

#: core/Requirement/Categories_count.php:49
#, php-format
msgid "Minimum of %s categories"
msgstr "최소 %s개의 카테고리"

#: core/Requirement/Categories_count.php:50
#, php-format
msgid "Maximum of %s category"
msgstr "최대 %s 카테고리"

#: core/Requirement/Categories_count.php:51
#, php-format
msgid "Maximum of %s categories"
msgstr "최대 %s 카테고리"

#: core/Requirement/Categories_count.php:52
#, php-format
msgid "%s category"
msgstr "%s 카테고리"

#: core/Requirement/Categories_count.php:53
#, php-format
msgid "%s categories"
msgstr "%s 카테고리"

#: core/Requirement/Categories_count.php:54
#, php-format
msgid "Between %s and %s categories"
msgstr "%s와 %s 카테고리 사이"

#: core/Requirement/Custom_item.php:60
#: core/Requirement/Custom_item.php:61
#: core/Utils/FieldsTabs.php:73
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#: core/Requirement/Custom_item.php:62
#: modules/checklists/checklists.php:676
msgid "Which roles can mark this task as complete?"
msgstr "어떤 역할이 이 작업을 완료로 표시할 수 있습니까?"

#: core/Requirement/Custom_item.php:81
#: modules/checklists/checklists.php:683
msgid "Enter name of custom task"
msgstr "사용자 정의 작업의 이름을 입력하세요"

#: core/Requirement/Custom_item.php:129
#: core/Requirement/Openai_item.php:147
#: modules/checklists/checklists.php:682
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: core/Requirement/External_links.php:43
msgid "Number of external links in content"
msgstr "콘텐츠의 외부 링크 수"

#: core/Requirement/External_links.php:44
#, php-format
msgid "Minimum of %d external link in content"
msgstr "콘텐츠에 최소 %d개의 외부 링크"

#: core/Requirement/External_links.php:45
#, php-format
msgid "Minimum of %d external links in content"
msgstr "콘텐츠에 최소 %d개의 외부 링크"

#: core/Requirement/External_links.php:46
#, php-format
msgid "Maximum of %d external link in content"
msgstr "내용에서 %d개의 외부 링크 이하"

#: core/Requirement/External_links.php:47
#, php-format
msgid "Maximum of %d external links in content"
msgstr "내용에서 %d개의 외부 링크 이하"

#: core/Requirement/External_links.php:48
#, php-format
msgid "%d external link in content"
msgstr "%d 외부 링크 콘텐츠에"

#: core/Requirement/External_links.php:49
#, php-format
msgid "%d external links in content"
msgstr "%d 외부 링크들 콘텐츠에"

#: core/Requirement/External_links.php:50
#, php-format
msgid "Between %d and %d external links in content"
msgstr "내용에서 %d와 %d 외부 링크 사이"

#: core/Requirement/Featured_image.php:43
#: core/Requirement/Featured_image.php:44
msgid "Featured image is added"
msgstr "특집 이미지가 추가되었습니다"

#: core/Requirement/Featured_image_alt.php:43
#: core/Requirement/Featured_image_alt.php:44
msgid "Featured image has Alt text"
msgstr "특집 이미지에는 Alt 텍스트가 있습니다"

#: core/Requirement/Featured_image_caption.php:43
#: core/Requirement/Featured_image_caption.php:44
msgid "Featured image has caption"
msgstr "특집 이미지에는 캡션이 있습니다"

#: core/Requirement/Filled_excerpt.php:42
#: core/Requirement/Filled_excerpt.php:43
msgid "Numbers of characters in excerpt"
msgstr "발췌의 문자 수"

#: core/Requirement/Filled_excerpt.php:44
#, php-format
msgid "Minimum of %d character in excerpt"
msgstr "발췌에서 %d자 이하"

#: core/Requirement/Filled_excerpt.php:45
#, php-format
msgid "Minimum of %d characters in excerpt"
msgstr "발췌의 최소 %d자"

#: core/Requirement/Filled_excerpt.php:46
#, php-format
msgid "Maximum of %d character in excerpt"
msgstr "발췌에서 최대 %d 자"

#: core/Requirement/Filled_excerpt.php:47
#, php-format
msgid "Maximum of %d characters in excerpt"
msgstr "발췌에서 %d자 이하"

#: core/Requirement/Filled_excerpt.php:48
#, php-format
msgid "%d character in excerpt"
msgstr "%d 문자(들) 발췌에"

#: core/Requirement/Filled_excerpt.php:49
#, php-format
msgid "%d characters in excerpt"
msgstr "%d 문자(들) 발췌에"

#: core/Requirement/Filled_excerpt.php:50
#, php-format
msgid "Between %d and %d characters in excerpt"
msgstr "발췌에서 %d와 %d 문자 사이"

#: core/Requirement/Image_alt.php:44
#: core/Requirement/Image_alt.php:45
msgid "All images have Alt text"
msgstr "모든 이미지에 Alt 텍스트가 있습니다"

#: core/Requirement/Image_alt_count.php:42
#: core/Requirement/Image_alt_count.php:43
msgid "Number of characters in Alt text"
msgstr "Alt 텍스트의 문자 수"

#: core/Requirement/Image_alt_count.php:44
#, php-format
msgid "Minimum of %d character in Alt text"
msgstr "대체 텍스트에서 %d자 이하"

#: core/Requirement/Image_alt_count.php:45
#, php-format
msgid "Minimum of %d characters in Alt text"
msgstr "대체 텍스트의 최소 %d자"

#: core/Requirement/Image_alt_count.php:46
#, php-format
msgid "Maximum of %d character in Alt text"
msgstr "Alt 텍스트에서 최대 %d 자"

#: core/Requirement/Image_alt_count.php:47
#, php-format
msgid "Maximum of %d characters in Alt text"
msgstr "Alt 텍스트에서 최대 %d 자"

#: core/Requirement/Image_alt_count.php:48
#, php-format
msgid "%d character in Alt text"
msgstr "%d 문자(들) Alt 텍스트에"

#: core/Requirement/Image_alt_count.php:49
#, php-format
msgid "%d characters in Alt text"
msgstr "%d 문자(들) Alt 텍스트에"

#: core/Requirement/Image_alt_count.php:50
#, php-format
msgid "Between %d and %d characters in Alt text"
msgstr "대체 텍스트에서 %d와 %d 문자 사이"

#: core/Requirement/Internal_links.php:43
msgid "Number of internal links in content"
msgstr "콘텐츠의 내부 링크 수"

#: core/Requirement/Internal_links.php:44
#, php-format
msgid "Minimum of %d internal link in content"
msgstr "콘텐츠에 최소 %d개의 내부 링크"

#: core/Requirement/Internal_links.php:45
#, php-format
msgid "Minimum of %d internal links in content"
msgstr "콘텐츠에 최소 %d개의 내부 링크"

#: core/Requirement/Internal_links.php:46
#, php-format
msgid "Maximum of %d internal link in content"
msgstr "내용에서 %d개의 내부 링크 이하"

#: core/Requirement/Internal_links.php:47
#, php-format
msgid "Maximum of %d internal links in content"
msgstr "내용에서 %d개의 내부 링크 이하"

#: core/Requirement/Internal_links.php:48
#, php-format
msgid "%d internal link in content"
msgstr "%d 내부 링크 콘텐츠에"

#: core/Requirement/Internal_links.php:49
#, php-format
msgid "%d internal links in content"
msgstr "%d 내부 링크들 콘텐츠에"

#: core/Requirement/Internal_links.php:50
#, php-format
msgid "Between %d and %d internal links in content"
msgstr "내용에서 %d와 %d 내부 링크 사이"

#: core/Requirement/Openai_item.php:69
#: core/Requirement/Openai_item.php:70, fuzzy
msgid "Openai"
msgstr "Openai"

#: core/Requirement/Openai_item.php:100
#: modules/checklists/checklists.php:684
msgid "Enter OpenAI task prompt"
msgstr "OpenAI 작업 프롬프트를 입력하세요"

#: core/Requirement/Openai_item.php:286
msgid "An error occured."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#: core/Requirement/Openai_item.php:293
msgid "Validation error. Kindly reload this page and try again."
msgstr "유효성 검사 오류입니다. 이 페이지를 새로 고치고 다시 시도해 주세요."

#: core/Requirement/Openai_item.php:298
msgid "Post content is empty."
msgstr "게시물 내용이 비어 있습니다."

#: core/Requirement/Openai_item.php:307
msgid ""
"OpenAI tasks require an API Key. Please add your API Key in the Settings "
"area."
msgstr "OpenAI 작업에는 API 키가 필요합니다. 설정 영역에 API 키를 추가하십시오."

#: core/Requirement/Openai_item.php:362
#, php-format
msgid "API Error: %1s."
msgstr "API 오류: %1s."

#: core/Requirement/Openai_item.php:380
msgid "See the full response."
msgstr "전체 응답 보기."

#: core/Requirement/Openai_item.php:401
msgid "Invalid response"
msgstr "잘못된 응답"

#: core/Requirement/Prohibited_categories.php:87
#, php-format
msgid "Prohibited categories: %s"
msgstr "금지된 카테고리: %s"

#: core/Requirement/Prohibited_categories.php:88
msgid "Prohibited categories"
msgstr "금지된 카테고리"

#: core/Requirement/Prohibited_tags.php:87
#, php-format
msgid "Prohibited tags: %s"
msgstr "금지된 태그: %s"

#: core/Requirement/Prohibited_tags.php:88
msgid "Prohibited tags"
msgstr "금지된 태그"

#: core/Requirement/Required_categories.php:87
#, php-format
msgid "Required categories: %s"
msgstr "필수 카테고리: %s"

#: core/Requirement/Required_categories.php:88
msgid "Required categories"
msgstr "필수 카테고리"

#: core/Requirement/Required_tags.php:87
#, php-format
msgid "Required tags: %s"
msgstr "필수 태그: %s"

#: core/Requirement/Required_tags.php:88
msgid "Required tags"
msgstr "필수 태그"

#: core/Requirement/Tags_count.php:47
msgid "Number of tags"
msgstr "태그 수"

#: core/Requirement/Tags_count.php:48
#, php-format
msgid "Minimum of %d tag"
msgstr "최소 %d개의 태그"

#: core/Requirement/Tags_count.php:49
#, php-format
msgid "Minimum of %d tags"
msgstr "최소 %d개의 태그"

#: core/Requirement/Tags_count.php:50
#, php-format
msgid "Maximum of %d tag"
msgstr "최대 %d 태그"

#: core/Requirement/Tags_count.php:51
#, php-format
msgid "Maximum of %d tags"
msgstr "최대 %d 태그"

#: core/Requirement/Tags_count.php:52
#, php-format
msgid "%d tag"
msgstr "%d 태그"

#: core/Requirement/Tags_count.php:53
#, php-format
msgid "%d tags"
msgstr "%d 태그들"

#: core/Requirement/Tags_count.php:54
#, php-format
msgid "Between %d and %d tags"
msgstr "태그에서 %d와 %d 사이"

#: core/Requirement/Taxonomies_count.php:50
msgid "Number of "
msgstr "수 "

#: core/Requirement/Taxonomies_count.php:51
#: core/Requirement/Taxonomies_count.php:52
#, php-format
msgid "Minimum of %d "
msgstr "최소 %d "

#: core/Requirement/Taxonomies_count.php:53
#: core/Requirement/Taxonomies_count.php:54
#, php-format
msgid "Maximum of %d "
msgstr "최대 %d "

#: core/Requirement/Taxonomies_count.php:55
#: core/Requirement/Taxonomies_count.php:56
#, fuzzy, php-format
msgid "%d "
msgstr "%d "

#: core/Requirement/Taxonomies_count.php:57
#, php-format
msgid "Between %d and %d "
msgstr "%d와 %d 사이 "

#: core/Requirement/Title_count.php:40
#: core/Requirement/Title_count.php:41
msgid "Number of characters in title"
msgstr "제목의 문자 수"

#: core/Requirement/Title_count.php:42
#, php-format
msgid "Minimum of %d character in title"
msgstr "제목에서 %d자 이하"

#: core/Requirement/Title_count.php:43
#, php-format
msgid "Minimum of %d characters in title"
msgstr "제목의 최소 %d자"

#: core/Requirement/Title_count.php:44
#, php-format
msgid "Maximum of %d character in title"
msgstr "제목에서 최대 %d 자"

#: core/Requirement/Title_count.php:45
#, php-format
msgid "Maximum of %d characters in title"
msgstr "제목에서 %d자 이하"

#: core/Requirement/Title_count.php:46
#, php-format
msgid "%d character in title"
msgstr "%d 문자(들) 제목에"

#: core/Requirement/Title_count.php:47
#, php-format
msgid "%d characters in title"
msgstr "%d 문자(들) 제목에"

#: core/Requirement/Title_count.php:48
#, php-format
msgid "Between %d and %d characters in title"
msgstr "제목에서 %d와 %d 문자 사이"

#: core/Requirement/Validate_links.php:65
#: core/Requirement/Validate_links.php:66
msgid "All links use a valid format"
msgstr "모든 링크가 유효한 형식을 사용합니다"

#: core/Requirement/Words_count.php:43
msgid "Number of words in content"
msgstr "콘텐츠의 단어 수"

#: core/Requirement/Words_count.php:44
#, php-format
msgid "Minimum of %d word in content"
msgstr "콘텐츠에 최소 %d개의 단어"

#: core/Requirement/Words_count.php:45
#, php-format
msgid "Minimum of %d words in content"
msgstr "콘텐츠에 최소 %d개의 단어"

#: core/Requirement/Words_count.php:46
#, php-format
msgid "Maximum of %d word in content"
msgstr "내용에서 %d단어 이하"

#: core/Requirement/Words_count.php:47
#, php-format
msgid "Maximum of %d words in content"
msgstr "내용에서 %d단어 이하"

#: core/Requirement/Words_count.php:48
#, php-format
msgid "%d word in content"
msgstr "%d 단어 콘텐츠에"

#: core/Requirement/Words_count.php:49
#, php-format
msgid "%d words in content"
msgstr "%d 단어들 콘텐츠에"

#: core/Requirement/Words_count.php:50
#, php-format
msgid "Between %d and %d words in content"
msgstr "내용에서 %d와 %d 단어 사이"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:21
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:25
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:29
msgid "Publish Date / Time"
msgstr "발행 날짜 / 시간"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:33
msgid "Approval"
msgstr "승인"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:37
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:41
msgid "Audio / Video"
msgstr "오디오 / 비디오"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:45
msgid "Featured Image"
msgstr "특집 이미지"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:49
msgid "Links"
msgstr "링크"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:53
msgid "Permalink"
msgstr "퍼머링크"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:57
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:61
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:65
msgid "Taxonomies"
msgstr "분류"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:69
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:97
msgid "WooCommerce"
msgstr "우커머스"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:104, fuzzy
msgid "Rank Math SEO"
msgstr "Rank Math SEO"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:111
msgid "All in One SEO"
msgstr "올인원 SEO"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:118
#: modules/yoastseo/yoastseo.php:68
msgid "Yoast SEO"
msgstr "요스트 SEO"

#: core/Utils/FieldsTabs.php:126, fuzzy
msgid "ACF"
msgstr "ACF"

#: modules/checklists/checklists.php:668
msgid "options cannot be empty."
msgstr "옵션은 비어 있을 수 없습니다."

#: modules/checklists/checklists.php:672
msgid "Please make sure to add a name for all the custom tasks."
msgstr "모든 사용자 정의 작업에 이름을 추가했는지 확인하십시오."

#: modules/checklists/checklists.php:680
msgid "No results found"
msgstr "결과를 찾을 수 없습니다"

#: modules/checklists/checklists.php:681
msgid "Searching…"
msgstr "검색 중…"

#: modules/checklists/checklists.php:685
msgid "Suggested Prompts"
msgstr "제안된 프롬프트"

#: modules/checklists/checklists.php:686
msgid "What's the expected OpenAI response to mark the requirement as pass?"
msgstr "요구 사항을 통과로 표시하기 위한 OpenAI의 예상 응답은 무엇입니까?"

#: modules/checklists/checklists.php:689
msgid "Clear Content"
msgstr "내용 지우기"

#: modules/checklists/checklists.php:690
msgid "Is this content clear and easy to read?"
msgstr "이 콘텐츠가 명확하고 읽기 쉬운가요?"

#: modules/checklists/checklists.php:693
msgid "Friendly Tone Content"
msgstr "친근한 어조 콘텐츠"

#: modules/checklists/checklists.php:694
msgid "Is this content tone friendly?"
msgstr "이 콘텐츠의 톤이 친근한가요?"

#: modules/checklists/checklists.php:697
msgid "Professional Tone Content"
msgstr "전문적인 톤 콘텐츠"

#: modules/checklists/checklists.php:698
msgid "Is this content tone professional?"
msgstr "이 콘텐츠의 톤이 전문적인가요?"

#: modules/checklists/checklists.php:701
msgid "Persuasive Tone Content"
msgstr "설득력 있는 톤 콘텐츠"

#: modules/checklists/checklists.php:702
msgid "Is this content tone persuasive?"
msgstr "이 콘텐츠의 톤이 설득력 있는가요?"

#: modules/checklists/checklists.php:705
msgid "Empathetic Tone Content"
msgstr "공감적인 톤의 내용"

#: modules/checklists/checklists.php:706
msgid "Is this content tone empathetic?"
msgstr "이 콘텐츠의 톤이 공감적인가요?"

#: modules/checklists/checklists.php:709
msgid "Adventurous Tone Content"
msgstr "모험적인 톤 콘텐츠"

#: modules/checklists/checklists.php:710
msgid "Is this content tone adventurous?"
msgstr "이 콘텐츠의 톤이 모험적인가요?"

#: modules/checklists/checklists.php:713
msgid "Promotional Tone Content"
msgstr "홍보 톤 콘텐츠"

#: modules/checklists/checklists.php:714
msgid "Is this content tone promotional?"
msgstr "이 콘텐츠의 톤이 홍보적인가요?"

#: modules/checklists/checklists.php:780
#: modules/checklists/checklists.php:865
msgid "Checklist"
msgstr "체크리스트"

#: modules/checklists/checklists.php:861
#: modules/checklists/checklists.php:1189
msgid "You don't have to complete any Checklist tasks."
msgstr "당신은 어떤 체크리스트 작업도 완료할 필요가 없습니다."

#: modules/checklists/checklists.php:866
msgid "Are you sure you want to publish anyway?"
msgstr "그래도 게시하시겠습니까?"

#: modules/checklists/checklists.php:870
msgid "Are you sure you want to update the published post anyway?"
msgstr "발행된 게시물을 업데이트하시겠습니까?"

#: modules/checklists/checklists.php:874
msgid "Please complete the following tasks before publishing:"
msgstr "게시하기 전에 다음 작업을 완료하십시오:"

#: modules/checklists/checklists.php:878
msgid "Please complete the following tasks before updating the published post:"
msgstr "게시된 게시물을 업데이트하기 전에 다음 작업을 완료하십시오:"

#: modules/checklists/checklists.php:882
#: modules/checklists/checklists.php:886
msgid "Not required, but important: "
msgstr "필수는 아니지만 중요합니다: "

#: modules/checklists/checklists.php:892
msgid "One or more items in the checklist are not completed"
msgstr "체크리스트의 하나 이상의 항목이 완료되지 않았습니다"

#: modules/checklists/checklists.php:919
#, php-format
msgid "You don't have to complete any %sChecklist tasks%s."
msgstr "당신은 어떤 %s체크리스트 작업%s도 완료할 필요가 없습니다."

#: modules/checklists/checklists.php:924
#: modules/checklists/assets/js/gutenberg-panel.jsx:282
msgid "Check Now"
msgstr "지금 확인하기"

#: modules/checklists/checklists.php:925
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: modules/checklists/checklists.php:926
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: modules/checklists/checklists.php:927
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: modules/checklists/checklists.php:1091
msgid "Task"
msgstr "작업"

#: modules/checklists/checklists.php:1092
msgid "Disabled, Recommended or Required"
msgstr "비활성화됨, 권장 또는 필수"

#: modules/checklists/checklists.php:1093
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: modules/checklists/checklists.php:1094
msgid "Add custom task"
msgstr "사용자 정의 작업 추가"

#: modules/checklists/checklists.php:1187
msgid "Please complete the required(*) checklists task."
msgstr "필수(*) 체크리스트 작업을 완료하십시오."

#: modules/checklists/checklists.php:1190
msgid "required"
msgstr "필수"

#: modules/checklists/checklists.php:1191
#: modules/checklists/templates/meta-box.php:11
msgid "Checklists tasks are not available in Elementor editors"
msgstr "체크리스트 작업은 Elementor 편집기에서 사용할 수 없습니다."

#: modules/checklists/pro-requirements.php:22
msgid "All in One SEO Headline Score"
msgstr "올인원 SEO 헤드라인 점수"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:31
msgid "All in One SEO Score"
msgstr "올인원 SEO 점수"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:40
msgid "Featured image height"
msgstr "대표 이미지 높이"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:49
msgid "Featured image width"
msgstr "대표 이미지 너비"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:58
msgid "Heading in hierarchy"
msgstr "계층의 제목"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:67
msgid "Number of images in content"
msgstr "콘텐츠 내 이미지 수"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:76
msgid "Number of characters in image captions"
msgstr "이미지 캡션의 문자 수"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:85
msgid "Number of audio in content"
msgstr "콘텐츠 내 오디오 수"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:94
msgid "Number of video in content"
msgstr "콘텐츠 내 비디오 수"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:103
msgid "Approved by role"
msgstr "역할에 의해 승인됨"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:110
msgid "Approved by user"
msgstr "사용자에 의해 승인됨"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:117
msgid "Avoid heading tags in content"
msgstr "콘텐츠 내 제목 태그 피하기"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:124
msgid "Published at exact time"
msgstr "정확한 시간에 게시됨"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:132
msgid "Publish time should be in the future"
msgstr "게시 시간은 미래여야 합니다"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:140
msgid "Rank Math SEO Score"
msgstr "랭크 매스 SEO 점수"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:149
msgid "Only one H1 tag in content"
msgstr "콘텐츠 내 H1 태그는 하나만 사용"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:156
msgid "Tables have a header row"
msgstr "테이블에는 헤더 행이 있습니다"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:163
msgid "Check the \"Allow backorders?\" box"
msgstr "\"재고 부족 허용?\" 상자를 확인하세요"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:171
msgid "Select some products for \"Cross-sells\""
msgstr "\"교차 판매\"를 위해 일부 제품을 선택하십시오"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:179
msgid "Discount for the \"Sale price\""
msgstr "\"세일 가격\"에 대한 할인"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:187
msgid "Check the \"Downloadable\" box"
msgstr "\"다운로드 가능\" 상자를 체크하십시오"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:195
msgid "Product image"
msgstr "제품 이미지"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:203
msgid "Check the \"Manage stock?\" box"
msgstr "\"재고 관리?\" 상자를 체크하십시오"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:211
msgid "Enter a \"Regular price\""
msgstr "\"정상 가격\"을 입력하십시오"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:219
msgid "Enter a \"Sale price\""
msgstr "\"세일 가격\"을 입력하십시오"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:227
msgid "Schedule the \"Sale price\""
msgstr "\"세일 가격\"을 예약하십시오"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:235
msgid "Enter a \"SKU\""
msgstr "\"SKU\"를 입력하십시오"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:243
msgid "Check the \"Sold individually\" box"
msgstr "\"개별 판매\" 상자를 체크하십시오"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:251
msgid "Select some products for \"Upsells\""
msgstr "\"업셀\"을 위해 일부 제품을 선택하십시오"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:259
msgid "Check the \"Virtual\" box"
msgstr "\"가상\" 상자를 체크하십시오"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:290
#, php-format
msgid "Number of Characters in %s field"
msgstr "%s 필드의 문자 수"

#: modules/checklists/pro-requirements.php:303
#, php-format
msgid "%s is filled"
msgstr "%s 가 채워졌습니다"

#: modules/checklists/templates/footer.php:23
msgid "About PublishPress Checklists"
msgstr "PublishPress 체크리스트에 대하여"

#: modules/checklists/templates/footer.php:23
msgid "About"
msgstr "정보"

#: modules/checklists/templates/footer.php:30
msgid "PublishPress Checklists Documentation"
msgstr "PublishPress 체크리스트 문서"

#: modules/checklists/templates/footer.php:30
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: modules/checklists/templates/footer.php:37
msgid "Contact the PublishPress team"
msgstr "PublishPress 팀에 연락하기"

#: modules/checklists/templates/footer.php:37
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: modules/checklists/templates/global-checklists.php:6
msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "설정이 성공적으로 저장되었습니다!"

#: modules/checklists/templates/global-checklists.php:12
#: modules/checklists/templates/global-checklists.php:217
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: modules/checklists/templates/global-checklists.php:152
msgid "Pro feature"
msgstr "프로 기능"

#: modules/checklists/templates/global-checklists.php:165
#, php-format
msgid "No %s requirements for this post type."
msgstr "이 게시물 유형에 대한 %s 요구 사항이 없습니다."

#: modules/checklists/templates/global-checklists.php:183
msgid "New Item"
msgstr "새 항목"

#: modules/checklists/templates/global-checklists.php:184
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: modules/checklists/templates/global-checklists.php:196
msgid ""
"Custom tasks do not complete automatically. Users must check the box to "
"show they have completed the task."
msgstr "사용자 정의 작업은 자동으로 완료되지 않습니다. 사용자는 작업이 완료되었음을 표시하기 위해 체크박스를 선택해야 합니다."

#: modules/checklists/templates/global-checklists.php:203
msgid "Add OpenAI Prompt task"
msgstr "OpenAI 프롬프트 작업 추가"

#: modules/checklists/templates/global-checklists.php:210
msgid "The prompt should be in form of a question."
msgstr "프롬프트는 질문 형식이어야 합니다."

#: modules/checklists/templates/global-checklists.php:210
msgid "This feature requires an OpenAI API Key."
msgstr "이 기능은 OpenAI API 키가 필요합니다."

#: modules/permalinks/lib/Requirement/ValidChars.php:44
msgid "Latin characters in permalink"
msgstr "퍼머링크의 라틴 문자"

#: modules/permalinks/permalinks.php:65
msgid "Permalinks"
msgstr "퍼머링크들"

#: modules/permalinks/permalinks.php:66
msgid "Define tasks related to permalinks"
msgstr "퍼머링크와 관련된 작업 정의"

#: modules/permissions/permissions.php:68
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: modules/permissions/permissions.php:107
msgid "Exclude User Roles"
msgstr "사용자 역할 제외"

#: modules/reviews/reviews.php:61
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

#: modules/settings/settings.php:62
#: modules/settings/settings.php:128
msgid "Checklists Settings"
msgstr "체크리스트 설정"

#: modules/settings/settings.php:151
msgid ""
"Are you sure you want to reset all renamed checklist items to their default "
"labels? This action cannot be undone."
msgstr "모든 이름이 변경된 체크리스트 항목을 기본 레이블로 재설정하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: modules/settings/settings.php:314
msgid "Features"
msgstr "기능"

#: modules/settings/settings.php:315
msgid "Feel free to select only the features you need."
msgstr "필요한 기능만 선택하시면 됩니다."

#: modules/settings/settings.php:323
msgid "Enabled features"
msgstr "활성화된 기능"

#: modules/settings/settings.php:378
msgid "There are no PublishPress modules registered"
msgstr "등록된 PublishPress 모듈이 없습니다"

#: modules/settings/settings.php:474
#, php-format
msgid ""
"Disabled because add_post_type_support('%1$s', '%2$s') is included in a "
"loaded file."
msgstr "add_post_type_support('%1$s', '%2$s')가 로드된 파일에 포함되어 있어 비활성화됨."

#: modules/settings/settings.php:770
msgid "Enable Who Can Ignore:"
msgstr "무시할 수 있는 사용자 활성화:"

#: modules/settings/settings.php:778
msgid "Show warning icon:"
msgstr "경고 아이콘 표시:"

#: modules/settings/settings.php:786
msgid "Delete data on uninstall:"
msgstr "제거 시 데이터 삭제:"

#: modules/settings/settings.php:795
msgid "Enable Status Filter:"
msgstr "상태 필터 활성화:"

#: modules/settings/settings.php:805
msgid "Enable Duplicate Checklists:"
msgstr "중복 체크리스트 활성화:"

#: modules/settings/settings.php:815
msgid "Show Checklists column in post lists:"
msgstr "게시물 목록에 체크리스트 열 표시:"

#: modules/settings/settings.php:825
msgid "Enable Taxonomy Filter:"
msgstr "분류 필터 활성화:"

#: modules/settings/settings.php:844
msgid "Disable the \"Status\" option when using \"Quick Edit\":"
msgstr "\"빠른 편집\"을 사용할 때 \"상태\" 옵션 비활성화:"

#: modules/settings/settings.php:852
msgid "Disable \"Quick Edit\" completely:"
msgstr "\"빠른 편집\" 완전히 비활성화:"

#: modules/settings/settings.php:860
msgid "Disable \"Publish\" button:"
msgstr "\"발행\" 버튼 비활성화:"

#: modules/settings/settings.php:878
msgid "Complete Icon:"
msgstr "완료 아이콘:"

#: modules/settings/settings.php:886
msgid "Incomplete Icon:"
msgstr "미완료 아이콘:"

#: modules/settings/settings.php:894
msgid "Required Complete Color:"
msgstr "필수 완료 색상:"

#: modules/settings/settings.php:902
msgid "Required Incomplete Color:"
msgstr "필수 미완료 색상:"

#: modules/settings/settings.php:910
msgid "Recommended Complete Color:"
msgstr "추천 완료 색상:"

#: modules/settings/settings.php:918
msgid "Recommended Incomplete Color:"
msgstr "추천 미완료 색상:"

#: modules/settings/settings.php:936
msgid "OpenAI API Key:"
msgstr "OpenAI API 키:"

#: modules/settings/settings.php:951
msgid "Reset Renamed Checklist:"
msgstr "이름이 변경된 체크리스트 재설정:"

#: modules/settings/settings.php:970
msgid "Post types:"
msgstr "게시물 유형:"

#: modules/settings/settings.php:1003
msgid ""
"This allows tasks to be disabled for specific statuses such as \"Draft\" or "
"\"Published."
msgstr "이 설정은 \"초안\" 또는 \"게시됨\"과 같은 특정 상태에 대해 작업을 비활성화할 수 있습니다."

#: modules/settings/settings.php:1024
msgid "This allows users to duplicate existing checklist tasks."
msgstr "사용자가 기존 체크리스트 작업을 복제할 수 있습니다."

#: modules/settings/settings.php:1046
msgid ""
"Add a Checklists column to the Posts screen showing how many requirements "
"are complete."
msgstr "게시물 화면에 체크리스트 열을 추가하여 완료된 요구 사항 수를 표시합니다."

#: modules/settings/settings.php:1067
msgid ""
"This allows tasks to be disabled for posts with specific taxonomy terms. Go "
"to the \"Post Types\" tab to choose the terms."
msgstr ""
"이 기능은 특정 분류 용어가 있는 게시물에 대해 작업을 비활성화할 수 있도록 합니다. 용어를 선택하려면 \"게시물 유형\" 탭으로 "
"이동하세요."

#: modules/settings/settings.php:1089
msgid ""
"This will display a warning icon in the \"Checklists\" box if requirements "
"are incomplete."
msgstr "이 설정은 요구 사항이 불완전할 경우 \"체크리스트\" 상자에 경고 아이콘을 표시합니다."

#: modules/settings/settings.php:1109
msgid ""
"When enabled, all PublishPress Checklists data will be deleted if the "
"plugin is uninstalled."
msgstr "활성화되면, 플러그인이 제거될 경우 모든 PublishPress 체크리스트 데이터가 삭제됩니다."

#: modules/settings/settings.php:1130
msgid "This will show \"Who can ignore\" options."
msgstr "이 설정은 \"누가 무시할 수 있는지\" 옵션을 표시합니다."

#: modules/settings/settings.php:1151
msgid ""
"Disabling the \"Status\" option is recommended because it can be used to "
"avoid using the Checklists requirements."
msgstr "\"상태\" 옵션을 비활성화하는 것이 권장됩니다. 이를 통해 체크리스트 요구 사항을 피할 수 있습니다."

#: modules/settings/settings.php:1172
msgid ""
"This will disable \"Quick Edit\" for all users except those with the "
"\"manage_options\" capability."
msgstr "이 설정은 \"manage_options\" 권한이 없는 모든 사용자에 대해 \"빠른 편집\"을 비활성화합니다."

#: modules/settings/settings.php:1193
msgid ""
"This will disable the \"Publish\" button when checklist requirements are "
"not met."
msgstr "이 설정은 체크리스트 요구 사항이 충족되지 않을 때 \"게시\" 버튼을 비활성화합니다."

#: modules/settings/settings.php:1212
msgid "Enter your API Key to use OpenAI prompts in checklist tasks."
msgstr "체크리스트 작업에서 OpenAI 프롬프트를 사용하려면 API 키를 입력하세요."

#: modules/settings/settings.php:1266
msgid "Post Types"
msgstr "게시물 유형"

#: modules/settings/settings.php:1267
msgid "General"
msgstr "일반"

#: modules/settings/settings.php:1268
msgid "Publishing Options"
msgstr "발행 옵션"

#: modules/settings/settings.php:1269
msgid "Appearance"
msgstr "외관"

#: modules/settings/settings.php:1270
msgid "Integration"
msgstr "통합"

#: modules/settings/settings.php:1271
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: modules/settings/settings.php:1318
msgid "Enter a Dashicons class name (e.g., dashicons-yes, dashicons-saved). "
msgstr "Dashicons 클래스 이름을 입력하세요 (예: dashicons-yes, dashicons-saved). "

#: modules/settings/settings.php:1319
#: modules/settings/settings.php:1334
msgid "View Dashicons"
msgstr "Dashicons 보기"

#: modules/settings/settings.php:1333
msgid "Enter a Dashicons class name (e.g., dashicons-no, dashicons-dismiss). "
msgstr "Dashicons 클래스 이름을 입력하세요 (예: dashicons-no, dashicons-dismiss). "

#: modules/settings/settings.php:1396
msgid "Reset All Custom Labels"
msgstr "모든 사용자 정의 레이블 초기화"

#: modules/settings/settings.php:1398
msgid "This will reset all renamed checklist items back to their default labels."
msgstr "이 작업은 이름이 변경된 체크리스트 항목을 기본 레이블로 되돌립니다."

#: modules/settings/settings.php:1408
msgid "Security check failed."
msgstr "보안 검사에 실패했습니다."

#: modules/settings/settings.php:1413
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: modules/settings/settings.php:1458
msgid "All custom labels have been reset successfully."
msgstr "모든 사용자 정의 레이블이 성공적으로 초기화되었습니다."

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Focus_Keyword.php:39
#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Focus_Keyword.php:40
msgid "Number of characters in Yoast SEO focus keyword"
msgstr "Yoast SEO 초점 키워드의 문자 수"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Focus_Keyword.php:41
#, php-format
msgid "Minimum of %d character in Yoast SEO focus keyword"
msgstr "Yoast SEO 초점 키워드에서 %d자 이하"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Focus_Keyword.php:42
#, php-format
msgid "Minimum of %d characters in Yoast SEO focus keyword"
msgstr "Yoast SEO 집중 키워드의 최소 %d자"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Focus_Keyword.php:43
#, php-format
msgid "Maximum of %d character in Yoast SEO focus keyword"
msgstr "Yoast SEO 집중 키워드에서 최대 %d 자"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Focus_Keyword.php:44
#, php-format
msgid "Maximum of %d characters in Yoast SEO focus keyword"
msgstr "Yoast SEO 초점 키워드에서 %d자 이하"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Focus_Keyword.php:45
#, php-format
msgid "%d character in Yoast SEO focus keyword"
msgstr "%d 문자(들) Yoast SEO 포커스 키워드에"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Focus_Keyword.php:46
#, php-format
msgid "%d characters in Yoast SEO focus keyword"
msgstr "%d 문자(들) Yoast SEO 포커스 키워드에"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Focus_Keyword.php:47
#, php-format
msgid "Between %d and %d characters in Yoast SEO focus keyword"
msgstr "Yoast SEO 포커스 키워드에서 %d와 %d 문자 사이"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Meta_Description.php:39
#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Meta_Description.php:40
msgid "Number of characters in Yoast SEO meta description"
msgstr "Yoast SEO 메타 설명의 문자 수"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Meta_Description.php:41
#, php-format
msgid "Minimum of %d character in Yoast SEO meta description"
msgstr "Yoast SEO 메타 설명의 최소 %d자"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Meta_Description.php:42
#, php-format
msgid "Minimum of %d characters in Yoast SEO meta description"
msgstr "Yoast SEO 메타 설명의 최소 %d자"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Meta_Description.php:43
#, php-format
msgid "Maximum of %d character in Yoast SEO meta description"
msgstr "Yoast SEO 메타 설명에서 최대 %d 자"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Meta_Description.php:44
#, php-format
msgid "Maximum of %d characters in Yoast SEO meta description"
msgstr "Yoast SEO 메타 설명에서 %d자 이하"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Meta_Description.php:45
#, php-format
msgid "%d character in Yoast SEO meta description"
msgstr "%d 문자(들) Yoast SEO 메타 설명에"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Meta_Description.php:46
#, php-format
msgid "%d characters in Yoast SEO meta description"
msgstr "%d 문자(들) Yoast SEO 메타 설명에"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Meta_Description.php:47
#, php-format
msgid "Between %d and %d characters in Yoast SEO meta description"
msgstr "Yoast SEO 메타 설명에서 %d와 %d 문자 사이"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Readability_Analysis.php:55
msgid "Minimum Yoast SEO readability score"
msgstr "최소 Yoast SEO 가독성 점수"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Readability_Analysis.php:132
#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Readability_Analysis.php:137
#. translators: %s expands to the readability score
#, php-format
msgid "Yoast Readability: %s"
msgstr "요스트 가독성: %s"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Readability_Analysis.php:133
#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Readability_Analysis.php:168
#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Seo_Analysis.php:132
#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Seo_Analysis.php:167
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Readability_Analysis.php:138
#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Readability_Analysis.php:169
#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Seo_Analysis.php:137
#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Seo_Analysis.php:168
msgid "Good"
msgstr "좋음"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Seo_Analysis.php:54
msgid "Minimum Yoast SEO analysis score"
msgstr "최소 Yoast SEO 분석 점수"

#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Seo_Analysis.php:131
#: modules/yoastseo/lib/Requirement/Seo_Analysis.php:136
#. translators: %s expands to the seo score
#, php-format
msgid "Yoast SEO: %s"
msgstr "요스트 SEO: %s"

#: modules/yoastseo/yoastseo.php:69
msgid "Define tasks related to Yoast SEO"
msgstr "Yoast SEO와 관련된 작업 정의"

#: publishpress-checklists.php:103
msgid "This plugin can be deleted."
msgstr "이 플러그인은 삭제할 수 있습니다."

#: publishpress-checklists.php:154
#, php-format
msgid ""
"You're using PublishPress Checklists Free. The Pro version has more "
"features and support. %sUpgrade to Pro%s"
msgstr ""
"당신은 PublishPress 체크리스트 무료 버전을 사용하고 있습니다. 프로 버전은 더 많은 기능과 지원을 제공합니다. %s프로로 "
"업그레이드%s"
